《中國日報》官員囂張地告訴蓬佩奧：你得再找工作了。

任期做到出年一月Wo 還有3個月玩殘你都得

佢份job就係打柒你

On9 佢本身黨内都有官位

講到人失業咁

冇用㗎，因為佢呢三個月嘅嘢冇實權㗎啦

link?

佢好心睇下肥仔副身家先啦

一陣人地下届選總統

又用美國野出post

點會冇實權
同埋好明顯會打官司
又拖下拖到拜登講唔到野

佢嘅中共思維覺得失勢就會抄家踎監

一間公司最大既唔係老細，係將會離職果個人

人地肥仔奧本身大把錢
唔做政治
都可以開公司做生意都得
或者兩年後玩眾議院都得
洗鬼你擔心

look for a job 啊 做到咁高官 小學英文都唔識？名詞要有冠詞係常識掛，仲學人用英文發twitter

佢鼓勵龐龐準備轉工四年後做總統？

大陸就系7，將來人玩佢時又講咩唔想打

中國又贏

叫定下任總統

又用iphone 出？今次係咪iPhone 12？

係中國係咁就以為人地係咁

傻啦
微博海外版黎

唔好自己為官為財，就當全世界都係咁

Biden 上台一樣打柒你 不過係同盟友聯手

蝗官最叻就係口交

noted with thanks

有無link入去屌9佢

用支那諗法你就覺得岩嫁啦

You're fired ！

華人做官係當打工

支那人以為政治鬥爭會一輸就輸到一無所有
佢地思維係變唔到
因為係支那當輸左政治鬥爭
隨時命都無埋

佢係咪講steve job

以為美國係支那輸左要人頭落地?

屌 又真係博唔到

個官心諗以為大家都係會比人殺

Trump 都準備收皮做廢老

唔夠大陸貪官多

又iphone又twitter
係咪唔愛國

呢班弱智呢四年你搞唔掂美國既，佢分分鐘做埋總統收你皮

我認得，話人命分貴賤嗰個吖嘛

唔要

支那人思維真係冇得救，仲要係做官。

加速師

講緊iPhone

白宮要升五星旗了

job ? a job ?

唔計打官司既話 的確係無實權
Congress/ Senate 係睇民意做野
輸咗之後兩院所有committees都幫唔到你

届你老母臭閪咩 唔識字返支那啦

咁簡單一句半句嘅英文都錯Grammar

當china joe真係俾中共收買左，最多咪俾你玩多4年，4年應該足夠美國人睇清楚

狗口長不出象牙

你仲有命講先了

唔好咁高估啲美國人啦

Senate同House 共和黨都擴張
根本侵侵就唔似係輸

暴政總有一日會終結

Pompeo 可以安心準備下屆大選

呢3個月法律上仲有 開片都仲得

你以為蓬係偉人呀佢都要諗後路嫁，3個月好快過，佢都驚俾人攪

又一證明中共不能放過

永遠只係扮嘢

真係cls

Steve jobs

中共果d人唔明咩叫多黨政治

美國左膠只打算平權國內黑人LGBT
海外新聞譴責一下就算
btw Tiktok好玩

Congress本身democrats 已經係majority
Senate 而家本身係Republicans 既state
都有啲變藍 eg Arizona Colorado Georgia
縮緊啊仲擴張

真係冇政治智慧
佢下屆選總統
上咗位你就仆街

4年後就係Pompeo trump輸pompeo咪休息住先 儲夠氣一次過打柒你

為興趣

Senate今屆改選你唔識？多數係Republicans嘅州份改選
play safe下都53席係無蝕底到畀Democrats
Congress席數仲多咗
你真係唔識美國政情㗎喎

who?

咁串咀

唔知講乜好

有冇link?

民主黨俾美國d廢青食下大麻、搞下gay lgbt 政治正確 開空口福利支票就大把票
美國d廢青就會永續民主黨

傻啦 小米外國版黎

岩呀

點贏造票 ?

最驚呢4年俾民主黨追住黎咬 屈到佢坐監

下任美帝就係
篷

中國人滿口洋話 Nmsl

最多咪重操故業做稅務律師

支那豬

高估左啦Ching
之後會係全球命運共同體

睇到佢哋大義凜然咁要將嗰班人權利由75%升到90%

然後我哋得45%睇住佢哋日日滿口仁義道德

理論上佢可以宣戰進入戰時政府永續落去

好心啦
支那佬好撚幽默?

trump完左呢場election應該會打官司 成個選舉制度可能會有改變 同埋到時肺炎應該都完左 會多啲人出黎投

FF都有限度

望清楚啦 寫住Twitter for iPhone

你地huawei個鬼佬咪又要look for another life

叫個前軍人cia 高層揾工，認撚真？

唉，肥仔奧出黎選一定贏到

唔易
4年後一樣有mail in
唔修例一樣咁輸

侵侵有"總統出兵絕對權力", 60內不需國會批準
日日update BAN list

但而家係中共掌政

打官司打足四年，2024年總統大選蓬佩奧接手。中國官員你們太年青了，美國太黑暗

佢識中文喎

Pompeo: 我失業無野撈 唯有準備四年後出黎選總統啦

blow job

no article

佢又無講錯咼

連燈仔不願接受的事實
完全對人唔對事

今次真係睇清美國人 原來咁撚豬閪

4年後出選總統仲大機會

兩個月內被國會收皮啦,然後因害死N個美軍被人槍殺

冇辦法支那人智商就係咁低

下次貼link比佢屌柒佢吧

佢CV真係好屈
又後生

會員編號：#364663
會員註冊日期：2020/8/1
入 LIST 原因：對同路人所受到的遭遇冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/8/16
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#333488
會員註冊日期：2019/10/12
入 LIST 原因：曾以網名「波大身細」對前線手足幸災樂禍：「睇吓今日又拉幾多陪葬」。

上述資料更新日期：2020/2/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

届定屆

唔好玩啦清，如果掉轉係biden連緊任侵當選，然後biden打官司打足4年繼續做多4年，你估會唔會有機會發生？當年戈爾都無打幾個月

人地後生時當兵係西德駐防，番嚟開公司，做公職，俾人賞識做CIA啊頭到國務卿
黨員只識人搵工，人地就工揾人

佢都可以準備定兩年後玩下眾議院
延續下政治生涯都好
玩完兩年再去選總統

就算肥仔奧冇得做國務卿都好
大把筍工都會搵去
或者肥仔奧自己兩年後選眾議院玩都得

大陸仔識用twister喎